+++
date = "2018-08-26T10:00:00+03:00"
title = "Ссаньё-бондинг"
slug = "piss-bonding"
+++

мы командой живём в квартире, где две ванные/туалета. мы с мишей очень хотели ссать и пошли ссать вместе в одну из них. оказалось, что унитаз там внезапно под раковиной и сесть на него невозможно. тогда мы вместе стали ссать в раковину, и это был очень мощный team bonding experience.